除左定存其實仲有咩方式穩定保本高回報過定存dd

舊錢話多唔多話少唔少未想洗住齋定存好似有d傻仔

債

一兩年呢d短期有冇

無

有冇話分幾間同集中一間會著數d小數怕長計

舊錢大啲 定期息都優惠啲

thanks我再比較下
知唔知private banking又咩玩法?
我舊錢應該夠(好似)
會唔會有計滾多dd

真正既PB。講緊千萬流動G金

定期既話香港細行做到幾高息

債卷可以透過美股劵商買美短債etf
有好多1-2年債
詳情自己google做功課

中銀1PAY3

咁個入門金額夠突既
thx for info
以為債卷短則5-10年長就15 20年

幾多先岩心水？

高過2.5/3% 貪唔貪?

之前玩過中銀既零存整付有2.4%
2 年

Bond 回報睇美國graph一年低過一年

我依家係一舊大既

港紙IRR3.37%

泰禾人壽USD單5年IRR4%

買AT&T TBB 有冇伏?

TBB 5.67%
CTDD PBI-B 7%

加息

I bond

拿我就幫你諗好架啦
1000萬放其中一隻穩定既美股 收美金息 EG. tesla 巴菲特間野
1000萬放一隻HKD藍籌 收HKD息 EG. 823
1000萬放係基金投資度 eg. jp mor, 高盛 不過你唔係D咩大戶只可能揀低一層既基本管理公司
1000萬買層樓自住
200萬裝修
500萬出架牛馬威下 牛馬係最易保值既超跑 (用你股息養車)
仲有500萬放住係度過下日晨 去下旅行
唔明再問

會參詳下

唔好買個股 買指數基金